有冇人電話用HKBN今日係咁斷線

手提？？？？無

我淨係知盲點多左
西鐵南昌去美孚以前無斷
依家會斷